其實牙朗有冇整過容?

眼 額頭打過Botox
塊面有打嘢去拉緊啲皮膚
個鼻隆咗個山根位

攞獎果張應該化咗妝

拉 我朗世界第一

似

小花17歲 冇牙朗咁大分別

Sis 肉體飯

D牙好靚

好似係有箍過牙

箍牙點維持咁FIT